{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022945",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "달데이"
    },
    "text": "世宗特別自治市ヌリロ59エイサンガドン108号に位置するダルデイでは、カフェ、デザート、粉食を一度に楽しむことができます。 多彩でおいしいメニューでいっぱいのダルデイは魅力的な場所です。 社長が直接テストを経た酸味ゼロを使用して香ばしくて特別なコーヒーを披露します。 ダルデイかき氷は100%牛乳を使用し、柔らかくておいしいかき氷を提供し、保冷パックとアイスパックを基本包装として提供します。 甘じょっぱいの元祖であるシグネチャー塩コーヒーは、韓国人の味覚を虜にする甘じょっぱいミルクフォームが特別さを増しています。 コーヒーは基本的に2ショットを提供し、すべての飲み物は16ozカップで提供されます。 配達注文の場合、距離によって追加送料が発生することがあり、団体注文も可能です。 飲み物は当日または1日前に注文し、かき氷は1日前に事前に予約する必要があります。 ご注文漏れやミスの場合、店舗にご連絡いただければ解決いたします。 ダルデイは最上の味とサービスを提供するために努力しています。 多くの方々がお越しくださることを期待し、場所は最初の村5団地501棟の隣のcuコンビニ裏の駐車場の隣です。メニューにはエビチャーハン（6,500ウォン）、甘辛いトッポッキ（4,500ウォン）、キムチチャーハン（6,000ウォン）、アップルタイガーシナモントースト（4,000ウォン）、カヤバタートースト（4,500ウォン）、アイスクリームクロッフル（5,000ウォン）、昔ながらの純牛乳かき氷（9,000ウォン）、チョコ爆弾かき氷（11,000ウォン）、マンゴークリームチーズかき氷(11,000ウォン)、生フルーツスイカジュース(4,500円)、黒糖タイガーミルクティー(4,500円)、甘塩コーヒー(4,500円)、オレオかき氷(11,000ウォン)、イチゴかき氷(10,000ウォン)が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダルデイの場所はどこですか？",
            "answer": "ダルデイは世宗特別自治市ヌリロ59エイサンガドン108号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダルデイでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ダルデイではカフェ、デザート、粉食を一度に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ダルデイの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "ダルデイの特徴的なメニューは、酸味ゼロを使用した香ばしくて特別なコーヒーや、100%牛乳を使用した柔らかくておいしいかき氷です。"
        },
        {
            "question": "ダルデイの注文方法はどうなっていますか？",
            "answer": "飲み物は当日または1日前に注文し、かき氷は1日前に事前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ダルデイの配達には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "配達注文の場合、距離によって追加送料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ダルデイで団体注文はできますか？",
            "answer": "はい、ダルデイでは団体注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "ダルデイの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ダルデイの営業時間は詳細については提供されていませんので、直接お店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ダルデイのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "ダルデイのおすすめメニューはシグネチャー塩コーヒーや純牛乳かき氷、マンゴークリームチーズかき氷などです。"
        },
        {
            "question": "ダルデイの連絡先は何ですか？",
            "answer": "ダルデイの連絡先については提供されていませんので、直接お店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ダルデイの特徴的なサービスはありますか？",
            "answer": "ダルデイは最上の味とサービスを提供するために努力しています。ご注文漏れやミスの場合は、店舗にご連絡いただければ解決いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 446
    }
}